[HKCC] 香港專上學院 新生入門攻略2018 [2]

相信咁多位2018DSE嘅考生都放緊一個悠長嘅暑假，無論你成績好定差都好，都係時候睇下萬一DSE失手可以有咩途徑升返上UGC，而ASSO就係一個唔錯嘅選擇。我希望可以透過依個post幫到大家了解更多HKCC嘅嘢，去揀最適合自己嘅課程同學店校 除咗下面嘅Q&A之外，任何有關HKCC甚至係ASSO嘅嘢都可以入黎討論㗎！
此post參考 [HKCC]香港專上學院2017新生入門攻略 所寫

常見問題 Q&A

Q1. 讀ASSO定HD?
A: 升學嚟講，ASSO會比HD更好，因為ASSO嘅升學率高過HD嘅課程。如果你想讀完兩年就做野，就揀HD啦

Q2. Retake DSE定讀ASSO?
A: 唔敢亂答，有人差一兩分有人差七分都話retake，只可以話睇你鐘唔鐘意DSE果啲考試同學習方式、科目同適唔適合讀，retake唔代表你手上有上年個分再升分，係由0考起，有機會跌分，咁就一年。ASSO有50%分數都係平時做assignment, present同mid-term拎嘅，考試範圍又會話埋比你知，可以比你提早準備，講學習氣氛一定係輕鬆啲。不過ASSO你讀唔返UGC就無可以準備出嚟做嘢又或者得返自資學士課程可以揀。另外，非常唔建議雙修因為兩邊都好花時間讀，二揀一啦。除非你係衰1科嘅話都可以考慮下retake個科，否則chur死你都似

Q3. 點解要揀HKCC?
A: 所謂「三大CC」包括HKCC，HKU SPACE ，CCCU，知名度較高。HKCC 2017年嘅升學率更達至87.5%，87.5%當中有60.3%嘅該屆畢業生升返UGC-funded嘅學士課程。HKCC嘅所有課程都由PolyU監察，有質素保證。
如果想了解下HKCC唔同商科科目嘅畢業生升去邊就可以睇下:
其他科目要去返HKCC個網睇 不過依個網嘅資料唔係最新，歡迎大家留言發問

Q4. 揀科時應以該科的升學率高低為最大考慮?
A: 升學率固然重要，但最緊要係睇你對果科有無興趣 ，無興趣嘅話99%升學率你都可以係個1%。

Q5. 我有啲科1左，讀唔讀到HKCC?
A: 5科當中包括中、英兩科必須有2或以上先符合所有課程嘅入學要求，即使數學/通識/選修科1咗都唔緊要 (少量課程對語文程度有較高要求,例如中英語文傳意副學士課程)。不過老實講中英1咗都可以試下搏CC收你

Q6. HKCC有分紅磡灣同西九龍兩間，邊間好d?
A: 兩間應有盡有，有靚lecture theater有電腦有printer有好導師有自修室有wifi，唔同科會係唔同校園上堂，上堂位置請參考HKCC用於及設施一覽嘅校園類部份

Q7. E-APP報定放榜日報好?
A: 梗係E-APP報好啦，放榜個日你攞住conditional offer可以排另一條隊幫你搞掂入學手續，又唔洗諗失咗手點算，攞咗HKCC offer先再算

Q8. 屋企窮但又想經ASSO升返上UGC學位，點算?
A: 學資處幫到你，家庭月入及資產唔過限額的話係會批Grant Loan比你埋學費讀，視乎你窮成點，可能批你75% Grant (免還款資助)，仲會借生活費比你(要還)渡過呢兩年，所以比心機啦。而屋企唔合資格但又唔夠錢讀既同學可以揀免入息審查貸款即係Loan
專上學生資助計劃網址:

Q9. 去唔去OCAMP好？
A: 去OCAMP可以識到多啲朋友，同埋可以問組爸組媽問題/R source ，不過HKCC只有學生會幹事會同同編委會嘅OCAMP會係開學前搞，其他學會嘅OCAMP係開咗學先有得報，所以有機會要走堂，要自己衡量值唔值得

Q10. 開左學咁唔好彩遇到freerider咪爛GPA?
A: 首先group project有freerider係可以向lecturer投訴，同學最好紀錄低各人工作量，出席會議次數以至WhatsApp紀錄作為證據。當lecturer認為有充分證據個位同學freeride project時，會降低個位同學嘅coursework分。通常group project係1科入面只佔約20%-30%嘅整體分數，而final通常佔整體分數40%-60%，即係話final比較緊要，遇到free rider唔洗擔心會攞好差嘅grade，不過要你做埋佢個份咁解

Q11. HKCC嘅面試洗唔洗著suit?
A: 商科嘅話係建議要，其他課程例如社會科學你著T-shirt牛仔褲都得。不過身為學店著唔著真係無咩所謂，唔洗咁緊張

Q12. HKCC嘅面試會問啲咩問題?
A: 通常會先叫你自我介紹下，問你對時事嘅睇法同小組討論。其實想讀ASSO，你肯比錢又符合佢入學要求就入到，唔需要太緊張。但讀起上來就唔係話特別易，上左船就無得返轉頭

Q13. 英文唔好會唔會唔夠其他人競爭?
A: ASSO真係咩人都有，有DSE廿幾分衰中文既人，有讀過恆管/ASSO/IVE嘅人，個人認為英文有3已經可以應付ASSO嘅課程，拎2嘅一定要加倍努力學英文，因為無論做咩coursework (assignment/essay)，英文能力都會係其中一個評分標準，英文2咗嘅唔努力可能會唔夠人爭。始終都係大學入門，有機會直升大學year3，notes都睇唔明又點高分?

以下係HKCC過來人嘅心得
N展: year 1 sem 1 GPA有3.4或以上就一定要記得報hku year1 好有機會有offer
商科: 想搏HKU同中大 PACC DSE英文無4唔洗諗

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

學術類
Sem: Semester，即係學期；1個學年總共有3個Sem
Sem 1: 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2: 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term: 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 通常上兩粒鐘，某啲科要上三粒鐘

Tutorial: 做exercise同review返lecture講過嘅嘢，同時都係做presentation嘅堂嚟，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term: 通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂: 上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂，通常Sit得都係唔得閒上自己個時間、一係你個lecturer太廢

Day-off: 星期一至五其中一日無堂叫1日day-off、2日叫2日day-off，1日day-off唔難整出嚟

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0；HKCC嘅sub-grade得plus，冇Minus，而plus= 0.5，所以每一科最高嘅Grade係4.5，某D科係唔會派A+例如英文

GPA: Grade Point Average，係由你嗰個sem讀嘅每一科嘅grade加埋除返你嗰個sem讀嘅科目數量計出嚟

CGPA: Cumulative Grade Point Average，累積咁多科嘅GPA

Credit: 學分，HKCC所有科都係3個cre；1個sem大概讀15個cre，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，HKCC學生一定要係5個類別入面讀至少4個類別嘅科先可以畢業；GE科有quota限制每科人數

DS Subject: 你個division嘅科，例如Science Program要讀返嘅science科

Reg科: 每個sem嘅Week 6去揀下一個sem嘅科目

AddDrop: 用嚟揀timeslot揀老師揀科嘅，因為每一個lecturer嘅vacancy有限所以要鬥快reg入去你想入個班，每個sem嘅頭2個禮拜你都會見到成堆人係網吧不斷refresh vacancy，通常Year-2先要透過AddDrop揀科去換走唔想要嘅科
*新生第一個Sem係冇得AddDrop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism嘅工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己office，你可以問書、舉報freerider、同佢吹水等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請收集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer HKCC好少killer (Helen Yeh係個好lecturer)

Deadline Fighter: 每樣嘢都要接近deadline先做嘅人(例如聽日交project今日先開始做)

校園組織類及其他
CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，紀錄你參加過嘅HKCC活動，唔係所有活動都會落CAT，HKCC有獎學金比儲CAT嘅人

CFM: 校園設施管理處設於WK SLG及HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO: CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK: 詢問處，亦都係校務處，多數係度交文件，關於academic嘅嘢都係度處理，位於WK N2同HHB UG

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行[/quote]
有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

以下係關於所有HKCC學生嘅Q&A

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking同2科English for Academic Studies I&II
*英文2左嘅同學要係Year-1 Sem1讀多科CCN1002 Practical English for College Students
*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解要叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大，中文主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；EAS學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/timeslot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

Post 1:
[HKCC] 香港專上學院 新生入門攻略2018

1001冇人開

借ac
想問聽日仲有冇得報？

有

push

想問我如果讀social science，第時上返大學可唔可以轉social work

唔識答 推比多啲人入黎

留名先

Ching 溫midterm啦

身邊好多朋友retake完都係入黎hkcc

應該得yr1 entry 好似係

幫人問
中文2左 best 5 20 報左HDME 想問下有冇可能year1 爆gpa 上番岸?

Health studies係邊度上堂？

Hhb

申唔申請cpce hostel好 屯門人返WK要轉車再轉車

籠屋

wk返學會唔會好麻煩
油麻地行過去就污糟又熱

仲掙扎緊讀中文揀space定hkcc

會
行hhb舒服好多

無論黃埔站定紅磡站行去都好舒服

同埋最重要係近
路程短

19分 英文5
有冇可能year1之後入返3大bba

有冇3322

有
45433

但係仲有科elective geog 2左

同掙扎緊
見好多同學都揀space

你揀咩科

同你一樣諗住讀中文呀ching

claim咗offer未？

Sapce畀咗offer
等聽日睇埋hkcc畀唔畀offer

我兩邊都claim咗offer 呢幾日睇下讀邊間

慢慢諗 唔好令自己後悔

我諗住拎埋cccu 同cie offer 再慢慢揀
好驚面對新環境呀

新環境有咩好驚

陌生的人 陌生的事
但又有些少期待

Same
真係揀唔到

可能真係睇班同學去邊黎揀

有冇巴打可以解答下我

hs人過嚟lm

cie唔好係石門嗰個呀巴打
睇cie倒米區

係咪全個cc啲尿兜都咁低
有冇其他地方用其他款

唔該晒你

lm希望晏晝比offer我

uspace/cc應該好d
再唔係嶺南asso
啲人好似話有ulife
不過唔係大西北住既話 其實得太空同屍屍兩間

一齊拜offer god

我問過fd
Hkcc /space /cccu /cie都有人推薦
唯獨lingu asso 據聞大陸人多 港生少

Summer sem返去西九真係慘過食屎

我初初睇到西九龍三個字仲以為係深水埗個邊 點知係油麻地
我都係住屯門 你諗住搭鐵定巴士返學？

如果返八半wk真係好想死

Sorry wk即係咩

不過大部分人都係簡cc/space啦 asso兩大

求下offer god 俾個offer我

Asso界Kongu
據聞sapce比cc難讀 易爛grade

文科是咪熱門科目

今日有冇位

試下無妨
不過都係睇巴打想要咩科

Business 最好係ns?

同問 想問下遲啲如果jupas有offer可唔可以退返留位費？

如申請人繳付註冊費後接受經聯招申請的(i)教資會資助全日制學士學位／副學位課程取錄（香港公開大學及香港演藝學院提供的課程並非由教資會資助），或(ii)指定專業/界別課程資助計劃資助的學士學位課程取錄，可於指定日期前申請退回註冊費，但需扣除250元行政費。

有冇得問政府借錢去讀

yes for sure

政府送錢比你讀

Grant and loan ？
佢有幾個
Asso係邊款資助

有無人都係等13號 用offer轉科既巴打啊

六合彩都有人中啦 咩叫有冇可能

反正你唔努力就乜柒都唔得

以後見親呢d問題 見一個屌一個

cie不了 年年都有人開倒米post就知咩事

西九校園 文科仔campus

Hkcc係專上學生資助計劃？

依家都係1516緊 hkcc同space

原來如此

係啦

會唔會見到中學同學一齊讀

琴日claim完offer
想問grant loan個啲幾時申請

入學註冊個日會有資料同文件

有冇人知幾點派offer

1點

今日去
要帶乜
除左成績表正本同副本

啲伸手黨真係

我係上屆dse 之前直接係oaa到報 到而家都味有offer係咪已經無機會？

有無巴打讀過HKCC SC /NS

兩者有D咩分別

有無巴打係成功例子

入到去個網站佢話進一步甄選係咪即係收咗皮

打電話去問
佢話中午開始畀offer 等依幾日先知
過幾日仲係 需作進一步甄選 就要等埋8月

No. 我當年meet唔到conditional offer , 放榜果日status由conditional offer變返做being considered ..
放榜後兩日收offer

但我放榜先去報名

係cc報ielts同係出面報有咩分別？

Rip

黎緊幾日仲有冇機會轉做取錄架 宜家Being Consider

今日去
冇乜人
好舒服

16/7 之前要交5000 佢會唔會有機會16號之後先出offer

咪同speed嗰D一樣

唔會
你最好聽日打俾佢

幫fd問 佢個網上結果係需作一步甄選 即係點 但佢又有city asso offer 交唔交埋留位先

City asso啦

認真咩 啲人話自從咩同海外合拼變咗質

唔好咁多人入cc俾佢賺 垃圾學校

啱啱收到email話收咗我，叫我聽日去claim offer，但係唔係一定要帶email 副本先可以claim offer?可唔可以就咁比佢哋睇

但如果喺本堂上可以食佢個canteen

佢話7日後先有offer

邊到睇

上番佢官網睇

佢比我個張紙寫住

派未
今日去咗報名

Adv面試佢話冇位唔收，係真係冇位定唔收我鳩up打發我走

同問

我19分都係being considered 應該真係冇位

究竟有幾多人吹奏HKCC
好多人信hkcc 亂讀都升到

幫人問
hkcc 同 space兩間嘅soc sci (psychology)都收咗
有冇話邊間會好啲
跪求 thx

叫條友睇開頭Q&A啦

報左IT有野想問可以入黎問下野

cc canteen有咩好食

Hell can

send咗sms話我已被取錄 聽朝去註冊 但係我唔喺香港 而家打去又過咗辦公時間 應該點處理

一齊hkcc啦夭夭

但係我啲同學去晒space
得我有hkcc offer佢地冇

大家覺得 HKCC IT 好啲 定係 CCCU ISD好啲?
如果以升學 同埋課程黎講

聽人講space會遲出grade 相對其他cc嚟講會蝕章啲

有冇ocamp要攝影師

但係中文lang黎講 據聞space又比cc好
之不過space又難讀(space tutor 講)
煩死人了

仲未有點好

去報埋cccu la

繼續打飛機
Asso界哈佛

屌，直接未獲取錄算啦

而家要16日之後知，都唔知交唔交其他大專院校錢好

中文黎講 cccu好似冇space hkcc咁好

中文係唔係要考番過2先駁到上u?

如果HKCC出校T-shirt 你地買唔買黎著?

咁佢搵你面試黎把撚?

Pround of my school

純粹覺得見到好多大學都有 T, 例如寫城大XX, 理大XX .
點解係HKCC好似都幾乎無見人著..

soci果d好似見過下.
但for全體students既tee / for major既Tee未見過

讀cc仲唔夠柒咩
仲想搞啲咁嘅野？

其實唔係柒唔柒問題,
係睇你有無歸屬感..

我明新生可能直程唔想入..
我指讀左一年兩年果d.
我就真係好有歸屬感..
cc 論老師 設施 果d都係好好..
入到U都會好掛住CC生活

升到u咪有歸屬感囉

個個想入既學校e.g. hku ,ust 就話
宜家cc人人恨不得快D走
你話有咩歸屬感？

想問下學生資助 預計畢業日期寫幾年幾日

你今年入咪寫5/2020

就hkcc啦
啲lecturer都好好人（雖然有啲係killer）
你有唔明佢地一定答到你明為止
你有心讀佢地一定會幫到你
無論升學定學業都可以搵佢地傾
不過讀得psy你英文要有番咁上下
同埋好考你應用 姐係學左啲theory stages要係exam到apply番出黎
利申 讀過

巴打你有冇去in social work?

其實放榜前interview 緊唔緊要？我朋友報社工， 放榜前面試， 無conditional Offer , 佢好似14分。
而家未有消息。

會唔會關佢講粗口事
佢果時in完之後 未出interview room 果時 唔小心仆親， 講左聲「屌」， 唔細聲唔大聲，中間。
佢事後同interviewer 講返唔好意思。

Interview 講粗口.....

佢仲email 埋道歉返同解釋

n展有冇killer

有冇killer sem 1都係要硬食
冇得add drop

好懷念幾年前去cc交留位費confirm offer

有冇後悔？

無 依加仲懷念讀緊屍屍既日子

幾時先知收唔收？

呢幾日都冇通知嘅話
咁咪唔收囉

之前已經係網上報過 琴日去左轉choice 點解今日入個網到睇仲係我舊時報果d choice嘅

未咁快 好似係

Cc it狗效率低
好似係

有無tg gp?

問個好無知既問題
如果我日去claim offer 但之後後悔讀第二間得唔得
定都係睇有冇畀5000留位費

睇有冇俾5000

唔該
決定袋咗個offer先

lm

想係度問下
多唔多機會係jupas放榜之後 有堆人放swhd offer出嚟 跟住再叫人去interview？

我想讀中文，但英文得2，應該報hkcc cccu 定cuscs 好

爬左成日文都決定唔到

其實上年已經讀過hkusapce，但我啲英文真係差到連lecturer講咩都唔知

有冇人幫下我

唔好理分先啦
全部報曬先
小心full曬無得讀

絲打 唔好聽人因為CU排名而揀CUSCS
你會後悔..

asso院校質素唔係睇 果間U本身既排名
以前差d比人老點.

因為中大果間係中文hd黎，為左掂小啲英文先考慮下，如果因為英文而爛多年gpa就真係人生已完架喇

Cc有得報ielts係咪真
通常幾月考

有無巴打有offer同時又收到佢sms /email通知
我見有人話聽朝11 點去拎文件，但我email同sms都收唔到
有無人可以話我知地點

佢無SD比我係咪姐係唔洗去

睇下垃圾郵件嗰位？

唔該巴打先
真係無

收到offer就去咗先啦
或者聽日早少少打去問

唔該巴打阿呢次真係

B5 20 聽朝去報business 會唔會冇offer

Core4453

唔係高分就收
冇曬位就唔收

我唔肯定其他科係咪都係呢個時間地點

巴打咩科

CLL

咁就大鑊,,巴打識唔識到讀ACC 既人 有無收到EMAIL

唔識

都係去左先穩陣D,唔該巴打你阿

咪係囉屌

Engine 科嘅有人收到offer未？佢之前send email話我係priority selection入面，但我到依家 三個engine課程都仍然係being considered

hkcc會冇位？可以快d搵其他cc例如space、cie，唔好齋等

你咩科

交咗錢,但係OAA無制比我禁,即係點

今日打電話去問 佢話13號先開confirm條link

交完留位費如果jupas no offer有冇得拎返

自

其實呢啲野佢派嗰本新生手冊有寫

pish

聽日辦公時間打囉
或者授權俾人幫你去

寫咗張授權書 話本人xxx現授權xxx代辦hkcc入學註冊加埋簽名 o唔ok

知唔知 engine 有邊個係killer?

知唔知都好 sem1都係要硬食
冇得add drop轉lecturer

btw 想問下N展升番上去八大機會大唔大

N賤當然大

不過最重要都係你自己努力
你唔努力讀就

幫朋友問聽日仲有冇得walk in報ban

收到offer 但未夠18歲 係咪要簽家長同意書

分野點寫咪跟囉

唔難 自問唔醒今年都入得返8大

唔好

Best5有20分值唔值得報asso搏上去
同埋成日聽講asso好chur可唔可以講多少少

睇你自己有冇心
想入邊間U
想知咩chur?

例如workload嗰啲 想返下part time仲有冇時間
有追post知道gpa要3.x先上返去 但又唔知有幾多人做到/難唔難做到
如果讀完兩年冇offer又好on9

btw 巴打咁早起身

Workload睇你本身實力同埋你讀咩科
巴打想讀咩科先
3.x基本上可以話係入場券

讀左其他cc health study 類嘅program 未？
唔好等hkcc
放榜都過咗幾日

小弟不才
未聽過有人冇讀Bio
走去讀health study
我唔係呢方面嘅人
去咗隔離hs post問未？

報咗社科

入場券意思係大部份人都攞到3.x
定係3.x先入到U

例如3.1～3.4左右
多數過3啲u先會俾interview機會你
所以係入場券

Best five 45433
想知想入返3大bba有幾難
成日聽人講肯讀一定上到
但我知一定冇啲人講咁易
本身英文底好 係咪都好難先可以year2人接返三大
另外想問讀牙蘇上返大學第時出嚟做野認受性會唔會比直入三大既人低

商科好大競爭 好多人都爆四
讀過牙蘇 梗係冇人哋直升咁好

唔該曬

小弟低賤science仔
唔熟hs 野

巴打覺得我揀啲垃圾u既bba好
定走後門好
想問埋讀牙蘇有冇機會太廢連大學都上唔返

Me science仔唔熟商科野
等其他巴打答
牙蘇讀到點衰都好 都仲有OU嗰啲

有興趣報翻譯TI/讀緊嘅可以add我telegram問下野 （我今年grad）

@LP777

Workload小弟唔清楚
一班lecture 太約75-100人？ 大概啦
一班tutorial 就係lecture 都拆幾班 每班2c-3x人

Sem 1 多數你讀嘅科
都係對住同一班人
即係讀5科 5科啲人都係一樣
所以容易識groupmate

唔同班係難熟 不過你有心識實識到

冇野問 瞓覺先

比心機讀 起碼5大offer唔難先 3大睇interview 始終LV 5/ Ielts 7.5/8.0既商科人 大有人在

Space 識人上年冇bio嘅有收
今年升hku yr1
都唔至一個冇bio 應該都係睇分

Cc冇bio就應該唔收啦
佢conditional offer本身都要33223(bio)

佢寫prefer bio其實你預佢都係要有架啦
冇嘅都唔太考慮
仲有一堆有bio都未有offer嘅等緊
搵定其他啦

14有啲危，今年SW又收少左人，未必有機會

上年嚟科average都收緊17分

SDS可以讀上咩degree
IS得唔得
我見SDS冇讀商科野
係咪一定係升上CS

想問下asso入返u係咪得
year1->year1
year2->year3
呢兩個可能性？

Yr2>yr1

即係哂兩年？

如果想讀中史，之後上返歷史系
咁HKCC AA好啲定CCCU 應用中文好啲？
救答

cc or space 應該好d

year 2>year 2 ust

想問下讀socsci想用一年時間入番ugc難唔難？

又係呢D問題

住屯門要返西九龍既大家
會諗住搭西鐵定巴士返學
如果係紅磡上就好

真心想知啊ching gpa幾多左右先穩

過咗第一個sem先諗啦 爆個4

以你成績黎講 英文5應該連IELTS都唔洗考可以上返三大 你可以試下year1上返hku a&f/e&f 三大主要得hku會收year1 cuhk/ust都要year2報
hku係無interview嘅 剩係得written test
巴打努力少少讀好year1 應該容易上返hku

year2升上去的話 cuhk係直升year3 可以申請defer
ust係升上year2讀返3年 仲可以經Business school 讀gbus/qfin 如果報year1 entry係要同海外回流香港既student 競爭

Business ns咁多人讀
會唔會分班上？

其實點知自己嗰科去邊上堂

66X

祈禱問上帝

社/理/設計
紅磡灣

文/商
奧運（西九龍

飛機工程
本部

條友連第一頁攻略簡介都冇睇就係度問問題
答黎都哂氣

hkcc 嘅 pr 伏唔伏架

Hkcc既asso advertising design如何

asso中文系到依家都冇offer係咪即係收咗皮

如果喺支那銀行搵唔到"教育機構"
係咪簡"專上或專上教育"

我都係
臨放榜前in完，之後就乜消息都無

住得遠 hkcc provide 果個hall掂唔掂？定係俾狗住

梗係會分班 冇記錯好似有20幾班 Sem1多數同一個program同一班 未讀之前諗住得一班 跟住同三個中同一齊報讀諗住一齊做 project 點知三個都唔同班

NDS 未聽過有香港人住

仲未有消息喎 又話13號比消息 點解仲未有嘅 係咪唔收我啦

我11號去報名交完錢佢比張粉紅色嘅紙我
張紙寫如果being considered嘅話要七日後登入睇結果
最大問題係佢16號就要交註冊費

用pps電話版比個5000 可以點比個payment proof佢

唔一定16 你有冇睇粉紅色果張紙

屌 仆街cc揸住啲位唔撚放出黎

俾狗住

好驚入到去識唔到了人

唔會嘅
小弟咁摺都識到朋友

我想問如果用ATM過數交留位費個reference number 係咩

過數張收據唔係有寫咩

我黑仔到入完數之後部機冇紙出

去銀行搞返
佢唔係要叫你影印upload上去咩

我去銀行話可唔可以重印過張收據比我，但佢又話又搵人check 下部機當時有咩事乜乜乜咁，淨係話1-2個星期後會寄翻封野比我。
搞到我依加都唔知點填個reference number

你估我去銀行到淨係問翻個reference number得唔得

咁你打埋去hkcc同佢地交代呢件事先
講返你個八位數嘅獨特嘅code
問吓佢哋點處理

去試下

點解可以咁黑仔

希望在明天

想問OAA係咪要一次過填咗registration啲嘢先交得
我就咁填咗part1留位費資料就咁咗提交之後冇得再upload相嗰啲嘅

我都係
之前ive都係識得一兩個

冇記錯應該可以係咁edit
我好記得上年我張相有問題
要再upload 過
不過唔太肯定
始終成年前

我11號walk in佢冇叫過我upload其他野
咁我洗唔洗upload

你睇返佢派嗰本野啦 應該有寫曬

你有冇新生入學嗰本冊子？

佢派嗰本新生冊子理論上應該寫晒你需要知
你需要做嘅野

我上年都係跟本野做

大家睇詳細睇左本野先

無fd其實唔會死既
最多咪精神谷到癲癲哋

冇喎
係咪要up校內成績表

我填完5000蚊個註冊費reference 提交咗之後下面係咁 冇制比我upload

唔知
小弟冇能力handle 咁多野
我揀專心讀書

有冇失敗者可以分享下？

same

打去hkcc問
呢啲野真係唔清楚

未咁快up
好似17號先up

Reference number係咩嘢
問人個個都有唔同嘅答案

註冊既嘢 係咪全部都係上網搞就得。我見有張嘢要填 但唔知填完要點搞

上oaa upload完 繳費證明就會有reg day日期比你

收到

我都掙扎緊讀space/hkcc
Space就econ&business
Hkcc就fin
揀邊個比較好，但我家姐想我讀測量，好煩好難諗

戈150蚊係報名費黎嫁wor.有得唔交嫁咩

明白 多謝巴打

揀成點？ 我讀cc 中文 grad，有朋友讀space
cc中文比較多元化，會有數學、英文、Critical thinking 等等（都係必修）。 Sem3開始可以揀科，主要有分中文、歷史、哲學三個框，再係入邊揀其中幾科讀，當然你都可以唔跟框框讀，極度建議你睇吓三個框入面啲科目邊個比較適合你。如果你係比較鍾意接觸唔同科目既，cc啱你。

但如果你英數唔好，個人認為space會好啲，身邊朋友讀Space，佢地啲notes會好似中學，中文知識會比較多，雖然我唔知道佢地嘅課程結構係點，你可以做下資料蒐集，睇吓兩邊邊啲科目會比較啱你讀。

希望幫到你

英文好係你既優勢，你如果肯讀下既話都應該升得返上5大、3大都得，尤其你英文有5，基本上都過咗CU UST 英文既要求，HKU 好似要再高啲，想入HKU既話最好睇番清楚人地對英文每個細分既要求。
不過講真，入到嚟太hea既話都唔一定保證你升到上去，CC business 啲科我個人覺得係真係易既，基本上你有上堂，考前又肯睇下，我個人覺得個個sem爆4係真係冇咩難度。
係CC讀咗2年，可以分享小小經驗比你。首先真係記住你入嚟既目標係咩，係升U，所以請你sem1 真係要讀書，你做到我上邊講肯認真上堂，考前又睇下，數科既就做下練習，咁基本上就爆4。其次係要帶眼識人，我個人經驗得知，Group project同啲肯做嘢有責任心但讀書未必係最top既人做比起同啲讀書叻但冇責任心既人更好，因冇責任心真係好難頂。最後，記得唔好自滿，考得好就keep住，我嗰陣時就係sem1爆4之後就hea咗好撚多，跟手sem2,3跌到得返3.9 3.8，唔知係咪因爲咁最後冇得in cu ibba ，唔好好似我咁。
最後既最後 ，Asso係一個比你重新救贖自己既地方，大家都係由0開始咁濟，所以我希望大家以入3大做目標去沖，無謂上到嚟又hea最尾要揀水泡科，甚至乎冇offer，晒錢又晒時間。希望大家加油！

唔該晒你
如無意外應該都係space 升學率高少少 同學又多啲
雖然未必同班但返學見到熟人會冇咁驚

多謝巴打咁大篇文
讀asso連ibba都可以入到？

7仔入數，要打咩？

係咪交易編號？

仲有冇得walkin
eapp出左offer但冇去到

想問多樣野，佢7仔收據個户口多咗兩個數字，冇問題咖可？

做咩唔去

個取錄通知書係咪12號send果封email？

asso business最盡可以上到去cuhk pacc/ibba
hku a&f/e&f ust bm

想問下 服務管理高級文憑 其實係讀啲乜？睇完都唔太明

有野做 以為遲d拎都得

Marketing hotel man NS
係咪未派offer

重要得過讀書

best 5都有20頭 諗住應該ok
應唔應該聽日walkin 睇下

等左3日都係being considered

唔係高分就收硬
冇位就係冇位

點解我去Claim offer剩係得新生指南
冇正式取錄通知書 上網話offered a place
係咪可以打office查下

打去查下係咪正式取錄咗你
同佢講你冇張通知書

應該係俾少左個通知書 留位費都交埋

最好叫佢出返俾你
因為八月中叫你返去拎學生證嗰啲野
好似需要嗰張通知書做證明

Hkcc都要搞咁撚多野 記住玩Ocamp

交左唔等於有offer

唔交錢 點會出offer

巴打 cc business market 點睇

其實商科分別唔大 MKT 要讀CB CRM A&P 呢3科
我elective 揀過A&P嚟讀 好淺 個人覺得好易靚grade
不過個group project比較煩 多啲嘢做 但考試係好易既
Btw 聽請MKT今年好似冇咩人上得返3大BBA 自己諗清楚
如果都係諗住aim city mkt又你英文又得個3既話 記得考ielts city mkt 好睇重英文 當然你個人都要好talk得

如果有讀MKT既巴絲 歡迎補充

dse19分。如果要轉科 邊科易d上翻三大

其實我覺得你唔需要咁快諗轉科住 試下讀咗先
如果你係對MKT有興趣而又高分既 咪keep住讀落下
係有實力既 一定上得返3大
不過答返你先 通常啲人都轉NS既 因為呢科自由reg 所以你可以自由咁reg啲靚grade科 但都有唔好 就係你reg所謂既靚grade科既時候要考慮番嗰科其他U比唔比你credit transfer到 如果唔得既話 你上到去有可能要補番

多謝巴打解答

冇咗個upload制可以點

好似話17號先有

係咪冇人有offer

我啱啱upload完啲付款資料同證明去oaa到，諗住一陣去影學生相再更新資料 但係發現無得再俾我上載附件，禁提交又話server error 求解救

我都係咁

呢度有無mkt嘅tg grp

有無business既tg gp

有無文科 既tg group

Business tg grp

希望今年收少d人啦
好驚一入去第一日自修個d位爆哂 無得溫書

未到mid term 同exam 大把位

有無engine tg group?

嗰張student photo 可唔可以係我自己用手機影低實體嗰張再upload上去？ 本身無soft copy

Printer scan

想問下到時交學生相要幾多張？

要交咩 唔記得了

想問下聲明書係寄去屋企定點？我個日walkin收咗但冇收到依樣嘢

仲係being considered

ME2

係咪要準備冇書讀喇？

似玩野多d

可以 我上年都係咁

放過我啦

Online 好似淨係一張

又第一日開始等 等到而家都無

有無psychology嘅朋友

你幾多分入

21 2左科中文

夠做啦

你原本想讀咩

有無巴打交咗錢之後 上oas到check 仲係顯示你尚未繳付？

我星期五交咗錢confirm 哂到宜家仲係咁

我

Ching 用atm過數？

有冇人仲未有

係
中銀

有冇師兄有讀過EPC?
難唔難拎高gpa
入u又多唔多人

Dllm 等埋今日如果仲未有打過去問

Btw我confirm 完係咁

求救

我upload左收據個啲 但未up相就交左

依加無得再up相

救命

恒生here

原來咁多同學都係咁

等佢轉交咗等到傻仔咁 成日覺得交錯錢

help

我都係星期五開始等，再唔得今晚打過去

揀CLL最後決定去做太空人
希望個位碌咗去你地度

救命呀

真心驚交錯 話哂成5千

我以前唔係讀果科 不過asso無話難唔難入多唔多人入 最後都係睇你自己 努力過第一個sem先再諗 同你講有99%人入到 你唔努力都會做果1% 輕鬆過埋暑假準備開學算啦

幫朋友問

咁樣即係點？
佢放榜前經eapp 報，choice 1 唔夠分，但choice 2,3 都夠
然而佢到今日都係上面張圖咁，無offer
如果過咗16號交咗其他院校留位費之後，HKCC仲有無機會收佢，如果收咗又有無得退返錢呢？

報下間啦

想問巴打我有之前有offer跟住又夠分咁入去
可唔可以係7-11交
因為我見佢話7-11不適用於「有條件取錄」及即場獲取錄者

好似係八大先有得refund

Tg我

我都想問下關於hdme科

如果你可以喺7仔交，你張繳費單上面會有7仔barcode
btw，我同樓上啲巴打一樣，星期五交咗都仲係寫住尚未繳付

想問巴打upload左相未

未，我等佢17號開返粒掣再交

想問下係咪upload左張payment slip 上OAA就得
撳完submit制彈左個server error
同埋果個聲明書係邊度搵到

Server error+1
聲明書應該未夠18先有？我都搵唔到

本新生小冊子夾住張野 ？

Criminology

師兄你地都係讀psychology

取錄通知書?
但果張野無地方簽名

barcode張綠色紙後面

頂
幾時先確認收5000吖佢
好驚比錯錢

好驚呀

It狗手腳慢 無計

個系統廢到呢

仲可以轉choice咩？

點解要去拉把溫

唔去拉把溫書 咁邊到溫？

到呢一刻都係being considered 係咪唔洗再有希望

明日

死MK先去

咁樣係咪正常
已經俾左錢 但係未up相 佢仲係顯示尚未繳付

睇新生入學冊
睇佢幾時話upload

17號先up相 但係16號前俾錢 錢已俾 繳費資料都入晒
但係仲係顯示尚未繳費

今日星期日

今日都冇

屋企溫唔到咩

屋企專心唔到 地方細

如果聽日佢都話尚未繳付咁點算

明日溫唔到書

Walk in 有offer冇個張聲明書同埋OAA咩都冇得㩒，一㩒制就Server error

想問下取錄通知書係邊張？

啲MK嘈住曬

cc比完錢通常2-3個工作天先確認

咩已簽署嘅聲名書係未夠18先要upload?

到時要點樣upload張相？ 去相鋪影完再scan上去？

我上年係咁做

岩岩比完錢即刻更新咗喎

夠18都要簽.簽少一part 姐

搵屋企是但白色牆.拎起你部手機對住自己個樣影返張

認真咩，我仲未更新

+1

但我好似見唔到有依份野

係繳費通知單背面

認真呀，不過都係冇咗upload個個位

點解好似冇呢份野我交錢個number係上oaa搵

咁問題嚟啦，聽日要打去問

你有冇返cc拎戈份freshman guide ah?應該係夾左係入面嫁wor

我都冇依份野喎，我walk-in offer個時都唔覺有派到

咁佢有無比過任何野你

冇

11號去左次 佢俾我份野入面冇喎 得張取錄通電話同個信封仔

冇嘅話打去問下啦

比咗offer，新生指南同入堆冇用嘅野咋，可能真係漏咗掛

我都係11walk-in offer一樣冇

影上來睇下

見佢上網有條link down 但入唔到去嘅

上cc校網有得下載聲名書

有冇清知幾時info day
想攞個本hkcc schedule

8月尾

其實係咪唔收我啦
利申中英文有3

有冇實質日期

得架咩

9 up only

英文2咗 如果要上番ugc 洗唔洗要考番啲咩試先可以駁上去 定係只要gpa夠好就得

睇科

Asso黎 business management

Business啲科唔係一定要Dse 4 /ielts 6.5咩
小弟曬銀屍仔唔太清楚

仆街了
咁巴打有冇呢一科多啲資訊 例如好唔好讀或者讀嘅模式 易唔易上番去

Business d科 科科都差唔多.係有4科core唔同姐

等商科人答

巴打 cc pr點睇 本身英文麻麻 好驚唔啱我讀

13號交仲未更新

今年hkcc係咪嚴重超收

我想問如果本身已經 claim 咗 conditional offer，但係轉左課程嘅話，佢幾時會通知我？佢話13號之後會用 SMS 通知我，但到而家都收唔到，如果唔收又會唔會通知我？
利申 18分

Marketing>SoSci

有冇人仲係尚未繳交？

琴日用ebanking交左5000留位費點解今日都仲係話我未交得錢？
同埋琴日快手得滯淨係打左個reference number 就submit左 F5之後唔見佢有得upload學生相同收據 係咪個個都係咁？

+2

+3

+4

個電話完全打唔通

係咪得一個電話？

+5

等陣啦 有收據洗鬼驚cc唔收你

+6

咩人先要20號要番去搞入學手續？

有冇PR嘅手足

+7

想問下declaration of study (on the back of Notice of Payment) 係咩嚟 搵嚟搵去都唔見有
另外 Undertaking signed by parent又係唔知咩嚟 要upload...

+8

我打電話問佢話17號先開放上傳相片

我想問恆生交錢
繳費參考編號係咪要入銀行比個串野

“交易已完成 參考編號xxxxxxxxxxx“
呢串嘢

同問啊 但我係design人 求救

我用atn過數
個參考編號係咪右下角嗰4個英文/數字

你個名
應該唔是，個抽嘢好長下，10個digit左右

屌 我入咗下面嗰4個

有幾個choice比你揀用邊種方法入錢架嘛
我就恆生過數 入一大抽嘢
可能你atm個抽短啲
btw佢approve到你咪得囉

個張野得兩個類似參考編號嘅物體
一個係好l長嘅A0000xxxxxxxx咁上下
不過呢串嘢係under戶口號碼所以我諗應該唔關事？
咁得返嘅就有最底備考隔離個4個英數字
不過嗰個係atm個機號嚟
咁所以到底個參考編號係邊
ps張野就係咁樣樣

IELTS 6.5 or above

有冇巴絲打得通

應該係A00000000個抽嘢
我個抽係N17xxxxxxxxx咁樣
得4個位太短嘅參考編號都唔合理啦
試下先啦ching

想問下本身有conditional offer但自己on99冇claim到
JUPAS放左榜或者依家仲有冇得報
利申得20分

就係而家都未approve到先驚

+9

+10 電話又打唔通

我冇嘅 我去櫃位交

又追擊人

祝佢生日快樂

咁死啦，我都打錯

屌依家仲要being consider係咪可以收皮

打左4隻字個個

仲係尚未繳付

就快十二點喇喎

我中銀
打左A0000

點搞

打左去問
佢話好大機會收皮
叫我報第二間

但上網睇啲人話係果4粒字喎

而家space仲報唔報得

P0000

有冇ching打到過去？

+1 咩通知都收唔到 而家唔知點樣做好

打到 佢話要2-3個工作天去改
話顯示左下期學費果個就得

不過都係打多幾次問真啲好 攞番個安全感

屌我都打錯

打電話去恒生問咗
係4個字果抽嘢

但我打去HKCC佢話係78字頭果個

其實大家嘅8位數個編號好似係unique
所以應該知交左 好似係

過咗12點 有無人都係show話尚未繳交

唔緊要
反正我已確定繳費

.

各位請追post

Llm 垃圾oaa 要兩個工作天

大家唔洗驚 最多一齊無書讀

屌 一齊重考

屌你啦

推

正 電腦大爆炸

巴打個名好熟 原來你係踢爆假貢茶個巴打

係呀

有冇手足係PR

WK見

btw PR係咪個個爆牙突眼大陸佬教

唔撚係哇

走哂佢啲堂算

有無讀business ns既同學仔

係繳費詳情個欄見到定係確認繳費個到？

好驚識唔到人

我都係
就算有一個fd讀一科 都無咩可能同一班
預左自閉 本身個人又內向

有冇讀 business fin 既朋友仔

冇事嘅
學都未開
迎新講座嗰時都可以去識下人

咁都識到
我就識唔到

交左錢，但係oaa話我未交，點搞

有冇ching上年都係網上確認唔到註 冊費
之後點搞

上得番U都係靠佢

乜原來ching都係business ns me too

冇事 keep住單就OK

讀asso係咪可以瘋狂屌女屌到腳軟架

我剩係交左5000蚊 以為確認繳費都係17-20做 所以未upload張單 係咪已經仆左街......

打電話去問下

Ching係咪屌到身體差左

有無mkt yr1嘅同學仔

讀psy去唔去大O好

入面一定溝左堆唔係讀cc既人入去

有無邊個ocamp 比較正經？
讀business 玩anf好d?

16號係輸入繳費資料呀
確認繳費係17-20做 姐係upload張單

奶腳ocamp

Chinese Communication for College Students@
Putonghua for Cultural and Communication Purposes@
@以普通話授課
完全唔識普通話 點搞 係咪可以準備自修

點解想玩ocamp

睇Q&A呀

第一科係必修嘅中文科

係喎 頭先打左去問
搞到我琴晚嚇撚死

而家冇事啦

一來想識下朋友
二來想r soucres
不過cc d ocamp 好似好多都好唔正經

Notebook 易唔易借？
有冇買既必要？

Notebook易借 仲有iPad借

睇你讀咩科
有d科根本唔需要買例如engine,因為冇咩文打
cc有電腦用

打code

佢d notebook

it

有macbook借嫁

借到先算

一開sem會有好多傳單
有好多牌子
但想威梗係要買apple啦

讀商科有無需要買

唔知

我想問影相個到可唔可以自己影

可以
不過其實試過就知好難

影極都有陰影

如果冇輸入繳費資料呢
我只交左5000
gg...

+1...

打去問下

打唔通呀師兄

佢話要等到聽日再上oaa睇，原句係「校方有權唔俾offer」
你有冇sd email？

sd左
聽日即係18號？
你都係上網冇整到個oaa?

講真，讀N展 Science 個班咪讀ASSO啦

係啊，記錯deadline
佢話一定要sd番email講原因
都係個句「校方有權唔俾offer」

有了

唔好收走我offer呀

點解

讀A level咩仲好

不了

點解？

我仲係尚未繳付

咁咪唔好去 去嚟識埋啲fd多數上嚟都係asso玩，而且asso又唔係真係咁需要source(至少自己冇玩ocamp，過去2年都冇遇過你所講嘅問題

英文2咗既話係一定要考番ielts 如果唔係你一定唔會上得番ugc 考到6就應該meet到非三大既英文要求 想上三大就要6.5 我自己就覺得易考既 我都係操咗幾份就考 都有6.5 英文考到6.5都幾有幫助 尤其你想入city mkt既話 因為佢地睇得好重
最後我係今年BM 既graduate 升番上UST 你對呢科有咩想問既我盡答

邊個正經我就唔知
但我就覺得識朋友就唔洗靠ocamp既
開學自自然然就會識到 ocamp好易識埋啲hi-bye friend
sources 嚟講 其實Asso冇咩sources 好r
因為Asso啲嘢其實唔難。。。
同埋玩ocamp你好似係要走堂 值唔值就睇你啦

微積分巴：我講緊嘅係GCE A level ,同DSE 差唔多 難度， 又易派grade

ching你有冇收到email回覆

未
ching你呢？

我想知上年啲人係唔係都係咁
好無助...

上年好似成日F5
得閒就f5睇下

佢email覆我話註冊費已經確認，叫我可以喺oaa度upload 乜乜乜，但係我上oaa睇就仲未可以操作住

同埋oaa都係話未繳費，可能要等聽日

咁it部好忙嘅

啱啱收到 但係冇直接講要點做 ....
入面只係話確認左我交左5000
但係冇係oaa confirm

夠我地嚟？ 我地有17percent 人攞A*

Jm9

17% A* 40% A range , 60% B range

有冇諗過冇人想知

入HKCCpost 叫人咪讀 仲要宣傳其他
收咗幾多錢？

比派grade , 我地勁過你
比獎學金，我地多過你
比學費，我地少過你（可以0學費）
比認受性，我地勁過你（ivy League ) 都睇
比advanced standing,我地勁過你

ASSO終將收皮，GCE 會變成香港專上教育主流

你做乜撚野

大英帝國係忠心唔係用錢可以換嘅

動機好明顯啦，咩ASSO/HD都咪讀，讀GCE就啱啦，駁我啊

咁多位新生，我勸你地交留位費學費之前睇下份嘢

講升本地ugc 我哋高過你

點高法啊？

兩三千考一科

咪熟個網先同講我嘢

你考IGCSE 都要啦

呢張咩嚟ga?

( Show Blocked User - 猫兒跟我飛 )

( Show Blocked User - 猫兒跟我飛 )

蝗名收皮啦

( Show Blocked User - 猫兒跟我飛 )
你黎人地asso po嘈乜

咪呃D傻仔跟佢補習搵錢

可能我才疏學淺
但真係未聽過咩GCE

咁連登好快又多件迷離哥哥

dicky仔

埋土男神

屌條友send 圖同link 都support唔到佢話升local ugc學位既可信性
求其send 條垃圾blog 打手link
再補一句懶係串 同我咪熟先
咁撚樣都吹到 我叫人唔好考dse 直接報asso 都得啦
on撚99

成班打手講唔過人地就block 人地，到時睇下咪知囉。
話我tum人補習嘅，望下自已嘅學費先啦，咁貴就係補貼做我地嘅獎學金(發夢夢見)
話我冇讀ASSO嘅，自己入去HHB 1540 問下Science and Technology 個Division Head, 問下佢當年點入Imperial College.佢都係用GCE 入zar.
可能你見識淺薄，但係如果唔願意花時間睇下份powerpoint，我只可以講，你唔係蠢，就係懶。

同我define 蝗名

你個名

邊撚度蝗？撚猫都唔比

仲有pearson 自己嘅數據，

咩叫垃圾link 依家就比你睇下

仲諗住過3爆4，不如攞多幾個A* 仲好過啦

如果要upload返家之前果 d要幾時搞

貓呀支那狗

屌笑撚死

up mud 鳩啊？

Upload 張收據？

慘到要自like

一個依個都痴撚線

有冇撚邏輯ga？抵你地成班人讀ASSO啦

係呀 我痴線㗎
好走啦你
再唔走就召喚drhaggenso出黎

Anyway, 就算點樣詆毀我，都改變唔到ASSO/HD 比A level 難入大學呢個事實

收皮啦。
拿咁多位freshmen聽住啦，
開po條由話自己痴線㗎，我冇逼佢痴線㗎
即係話佢講mud 9大家都可以唔洗理

我啱先發覺自己原來未確認繳費
而家好淆 而家應該點做

上面好好好上有講到話send email去解釋

This

你條傻鳩咪又係asso出黎
不過係讀左半年讀唔掂quit左出黎
各位新生你地會唔會信一個連asso都讀唔掂 又用殘體字既打手

我？用殘體字？

ASSO都讀唔掂但係考到有獎學金，仲要係3大，呢個說明d咩？
算吧啦你班87仔，睇你都答唔上嚟
成績唔洗好高都入到大學，仲有獎學金。
皇牌認證呢加嘢你識條鐵咩？
你試下用ASSO報外國U? 9都唔屌啊

個個留言得一個like
好心你唔好自like自己既comment啦
好柒嫁

打手去返自己個post宣傳啦
呢個post係for hkcc
你甘做只會令人覺得你hard sell
踩低人地 抬高自己

做咩又取消返自己啲like

有得取消嫁咩

一直都冇like 過

條友爆閘爆到痴左線
上至nonjupas post 下至 tg group
踩人地asso同u黎題高自己 冇品到呢
都唔知佢收左幾多錢
做打手做到咁落力

Hard Sell都好過唔信真相
本身成件事就係咁，冇話抬高自己踩低人地

其實你做乜撚？
有無讀過cc?
cct攞F?
係咁不當預設所有人一定好想入外國U？
入得asso 可以同你講9成9都係想入本地U
其實無話唔撚俾你賣廣告
不過躝返出去賣到你老母讀埋一份都得
同埋改改你個tone 會比較好
你自己入黎9up 一大堆 跟住放自己喺下位扮俾眾人誤解咁 唔會有多D人信你
最後：你老母狗都唔屌啊

成件事就係咁，唔由得你唔信
ASSO d 卷真係難ya ma

就算係報local U啊，個offer 都低好多啦

再講，我係入嚟救freshmen 嘅，洗鬼同你班人客氣

交曬5000留位費啦

仲有學費啊傻鳩

上面巴打係話有上網比個收據號碼 但我連帳單號碼都冇打上去 是咪已經玩完 自己衰on9冇睇清楚d野

但係你有交5000入個8位數編號呀
總之報番晒所有野俾學校先
Send email 同打電話

交左仲未確定

上載Declaration of study係咪淨係指果一張聲明書
定係要埋新生註冊表格

新生註冊表格是什麼

Walk in 填嗰份？

Push

標準答案：打電話去問下
唔關分事 收夠人就冇位嫁啦

有無手足讀psy

係呀.新生註冊表格就reg day先交.d資料係晒freshman guide上面嫁

ching ，我同你嘅情況一樣，你email同佢講番原因。佢應該會自動幫你做確認學位。
依家我嘅oaa已經出第一學期餘款。

謝謝ching
我啱先打咗封email
聽朝再打個電話上去
祝福你們爆4上U

交錢part2有個declaration of study 點解我搵唔到有既 洗唔洗打電話過去問

upload 學生相 The photo should be in colour, recent (within 3 months) and should have a plain white backgroundWhen you take the photo, overly dark or overly light-coloured clothing should also be avoided

著咩杉好？要白底又唔可以overly lightcoloured? 姐係唔可以白恤衫?

利申: on9

avoided識唔識解

姐係照著啦

勿有DSE人面試?唔信，可能有五毛SELL野

明眼人(很可能是五毛):

能仁收生人數不足，照計毅進仔都會9衝能仁，因為認受性大於毅進啦。 但能仁仲係收得個個位數，希望有人解答下，順便幫下應屆文憑試學生。因為真係搵唔到能仁收生分數估計14-24 不過interview佔分都幾重下 12,3分都不妨一搏，反正報名唔使錢

現實:

Admission Statistics of Full-time Locally-accredited Self-financing Programmes for the 2017/18 Academic Year :

NO students were admitted with HKDSE qualifications. Students were admitted with other qualifications,such as mature applicants.

在2016/17學年，其一年級學士學位課程計劃收生180人，最終亦只有12人入讀，而且未能錄取任何應考香港中學文憑考試的中學畢業生 ，副學位課程更出現零收生的情況。

2017/18學年，能仁專上學院本預計一年級學額有80個，惟最終只有6人入讀，較上學年的人數更少，且同樣未能錄取任何應考香港中學文憑考試的中學畢業生，副學位課程繼續零收生。

都無DSE人讀，重計咩dse收分

Sor當我無講過，睇錯能大post

我諗住照交唔岩standard既先
唔得先用翻舊相
頭髮好難唔遮眉

能大唷

Lm

我偶像drhaggenso

我男神

果張橙色嘅聲明書係咪電話影完比佢就得？
同埋新生註冊表格係咪會寄俾你？
求眾ching解答

自己影印出黎

問問題之前唔該爬下文先 個個問埋d問題又係上面有人答過好多次
仲有d問題跟本freshman guide入面寫得好清楚.仲係到問問問
2000年戈d係米特別冇腦

Agger

Btw,戈你老母 米你老母咩

終極殺手鐧，唔信我都要pearson

有冇人如果申請延遲交學費既話 可以遲幾多交

大把 99 98 今年讀

你要等佢sd email 比你先知

Declaration of study 係咩嚟
佢比我個file入面冇

聲明書呀

上官網down

搵過哂 真係冇
佢話係on the back of 'notice of payment'
但我冇呢張野

官網down啦

想問聲明書同收據影相upload jpg 檔就ok
定要scan 個pdf檔upload上去？

我上年scan 清楚啲

張入數紙都係scan？

我就咁影相
其實無所謂 睇你方便邊個

Printer scan一scan都唔係好麻煩姐

想問下16號果日唔記得左交留位 sd左email比學校 佢話今日會覆 但仲未覆 我會唔會冇書讀 有冇巴絲都係呢個情況

我都知我抵死 但希望巴絲都比啲意見我

我唔知講啲咩好

終極殺手鐧，唔信我都要信pearson

唔記得upload收據都仲有得傾
起碼比左錢
點解可以影響自己有無得讀書都可以唔記得...

大家唔好理條柒頭
謠言惑眾

妖言惑眾

哇屌你啦，連官網link 連圖都放撚出來你都可以話妖言惑眾

係Asso post叫人唔好讀asso
叫人讀埋啲唔知咩野雞gce仲唔係
妖言惑眾

利申全職HKCC打手

GCE 野雞你都講得出口，我唔係
妖言惑眾
我係救人

記錯左16號2359前

死打手

聽日試吓打去了解下啦

野雞就唔會傳統名校都開啦。

都係唔好理佢
冇人理佢會自動收皮

我比較有興趣你份打手工
人工好高？ 如果人工真係高既話 我可能會考慮唔讀quit asso
出黎全職做你份打手工
見你10點幾都仲開緊工 應該待遇唔差

大英帝國嘅忠誠係唔可以用人工嚟換嘅

勤力過啲5毛
啊唔係 佢都係支那狗喎 唔記得tim

你老母，你老竇先至係正宗支那狗

我睇微積分應該係驚ASSO摺左冇工開先咁驚青。
駁又駁唔到，好似小學雞咁block 9 人，
仲支那過支那班中宣部攔坦

條友小學畢業未

下我貼錢做打手嫁喎
Hkcc對我有恩

比你做都唔到啦，你又冇忠誠，又唔識，咪棧倒米

哦，咁大家都係各為其主姐

Freshman們的眼睛是雪亮的

如果係吹到咁樣 人哋讀中學就宣傳定啦 人哋俾哂錢就黎話咩救人 大佬9up 都時機好D啦

應該一早係啲放榜post到做宣傳
而家俾曬錢5000留位費 鬼理你咩
咁蠢嫁

你先未小學畢業

放榜個日係出面派緊傳單啦

落左線就做啦，做左你都唔知啦

屌你真係好煩㗎喎 要宣傳乜春你自己開個post啦 咁你同啲黑社會踩場撩事鬥非有咩分別？

扑完佢你地又繼續回佢

我犯賤 sorry
俾人踩場 條氣唔太gur

第一，唔叫人落海。
第二，唔會水9人。
第三，唔會開賭。
第四，唔拍電影。
第工，唔賣白粉

唔gur咪繼續理性討論囉。

你係咪入面d 員工姐？

覆完佢完全封鎖咗

全部ocamp都有女屌架
巧撚仁架d女

我見有d hd仲可以online apply?

Ching是咪要做joba啦

如果大家想要了解咩叫A level
想知道點解個認受性比ASSO/HD好
可以telegram 聯絡我

唔係掛

爸打有冇報其他

Hkcc應該冇offer㗎喇

冇啊唉咁仆街啦

下年努力

你幾多分？

想轉科 一定要第一個sem完左先可以轉？

而家可以話係
Or睇下jupas放榜後有冇位

今年出晒notice喇
danso就限左
團契更加咪諗啦

15分

佢會叫你報唔知咩考試
自己睇路

唔好意思 想問jupas放榜之後it asso仲會唔會收生

循例問下：
數學有冇5，有冇讀M1/2?
有冇讀science?

冇
冇
有

恭喜你， 讀ASSO 啦

咪理佢啦
佢連Asso讀唔掂

打電話過去問囉

咁又點？我讀 A level讀到有獎學金啦

拿拿拿，你咪人身攻擊下

好撚好笑

繼續正常討論咪得
洗乜同佢嘈

你個alevel

Sor
自己真係好撚犯賤

搵條友做宣傳完全錯撚哂
衰撚過樹大D廣告

笑乜9，我地A level入番三大個人數多過你地

55

唔通叫我去樹大宣傳咩？
係人都知ASSO係哈佛
副學士哈佛，叻啦叻啦

自己睇啦傻仔

Asso咁易讀 仲要考唔知咩試？
有料去到邊都升到U
你係廢嘅 讀咩都升唔翻U啦

我唔覺ASSO易讀囉，講真你先入為主，講咩都得啦。

真心 想知點解難讀 可否分享下？

其實你係咪想投降姐？見你講嘢咁冇底氣嘅

應該唔會 好多program 都超收左

難同易係比較姐，我見到A level 仲簡單過DSE ,點會難過ASSO啊？
你一定冇睇上面個PowerPoint ,你唔係蠢就係懶

屌喇媽 微巴你同佢玩住先
我笑到肚痛

因為想知點解你連asso都讀唔掂

真心 分享下遇到咩難處
等新生可以借鑒

底氣
匪語

猫都係

制度唔適合我，講完

即係DSE又唔啱你 Asso都唔啱你玩？

明白 唔該哂你

連登有完全封鎖之後方便左好多
師兄都幾得閒下

Sem break緊呀
多個玩伴都幾好
想快啲開sem

係，跟住呢

得啦，搵陳嘉靖啦

係時候溫Algebraic Topology 啦

Asso都唔啱玩 見你咁可憐 冇野了

哦，我又唔洗你可憐嘅，你咁白痴

Ok啦 起碼我係Asso贏家先
唔會讀讀下覺得難而quit先

你贏左又點？你用ASSO贏家嚟打飛機唔覺得自己好可耻咩？

而家係你踩場先喎
我係自己post打飛機有咩問題

資助同grant loan可唔可以一齊申請？

咩資助?

Grant loan 同 non-means?

Finance 乃CC 大伏
除非真係有興趣

More details
攞左finance offer

我5 月經EAPP 用上年成績報 13 分 都收左我 （放榜前比offer)

巴打真係好撚得閒
btw呢個post嘅質素係垃圾
唔夠人講就人身攻擊
巴打玩埋lee個post算啦，收手啦

Ok

CC叫我upload堆Registration Documents,但係原來我張學生相唔合規格
我過左佢個upload deadline 先再upload返
(冇時間影相 ）
係咪會比人DQ學位

利申交左$5000

有時候唔出聲個效果會被出聲好
或者咁講，你同佢講野只會剌激佢
不如出少句聲

試下reupload
因為我上年試過話相個size唔合規格
Scan多次再upload就冇事

我reupload左
但係巴打係過左deadline先re-up?

上年嘅事 唔記得了

佢唔會因爲一張相而DQ我啊⋯⋯

唔會 你都俾左$5000
擔心嘅咪聽日打去問下

冇問題繼續打啦

佢聽日Day off
唯有星期一

gce alevel

果然係ASSO界哈佛，飛機係打得起嘅

係喎
冇事嘅
點會因為咁小事而DQ你呢

點知佢會唔會發癲

呢科有三個course 嘅lecturer 係比其他科差
Financial mgt / MacroEcon/ Financial Mkt n Institutions
因為計數同Econ 冇得過份9背
你要買書，上網search先了解發生緊啲咩事
所以興趣係重要

邊到有伏 依三科努力讀點都起碼B+

fm都還好啦 ,sem2讀 ,
最多sem2 讀完咪跳船去ns

想問申請grant loan嘅話 幾時要搞 同埋點樣申請？

唉 睇Q&A

想問下有冇人交左學費

親身遞交 (截止日期：2018年7月31日) *申請人將獲安排即場面試

即場招生日 第二階段 2018年8月6至7

兩者有咩分別

唔係可以轉番ns咩

有幾伏啊請問？
利申 啱先grad同見過人第一個sem過4走

Here

放Eas書（澄色）
Math &stat 書
同埋Practical English 本書
都好新下
$60一本
有意TG：小毒毒
購書後可問有關CC攻略

規格的學生相片。有關學生相片之規格請參閱新生指南內第一頁。如有查詢，請於星期一至五上午10時至下午5時致電3746-0089向HKCC

係咪話我張相唔啱

放橙色eas書 $50

試下reupload

之後又sd多個黎
話我頭髮過眉
明明證件相黎 啱啱痴到少少都唔得

Speed學生可唔可以玩ocamp

speed有自己ocamp

聽人講話如果有去玩Ocamp到時好難搵到好groupmate係咪真架？

Q&A
HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行
有機會要走堂去 值唔值就自己衡量
搵唔搵到好groupmate就..
至少我身邊嘅爆4痴線佬冇玩嫂..

小推

賣咁平
Btw臨開學先賣啦 而家鬼有人買

你講得岩 師兄

同埋好似話英文課程又改
都唔知係唔係仲係嗰本書

唔係呀嘛... 但應該差唔多掛

唔知. Q&A咁寫
*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

你交左學費？

係呀一早就交左

咁快手

驚自己遲d會唔記得嘛
咁重要ge野緊係早d做

利申：非2018DSE

有冇讀hs既巴絲？

想問下第一期學費係咪無得loan

有得申請延期交第一學期學費

遲左了 已deadline

year 2交defer都dead埋？

Application period寫 7月23-24

26A係for freshman
Yr2最遲要交學費前一個星期就要申請
個張係form 26
利申 唔知你地幾時要交學費

係喎
Form 26A係freshman only

Year1遲左交 係咪就冇得申請

新生交學費幾時dead 7號定幾時

係咪要交咗學費先可以申請資助

點解咁講

我申請免入息佢要我交學費單/student id

8月上旬到中旬會派學生證
學費單好似都係8月中先有

但冇記錯好似oaa個id 就係之後號student id

我3號資助deadline

係3號dead咩

係阿 但學費7號dead

取錄信

但啲人唔係可以拎咗offer但唔讀咩

咁但你而家冇其他野可以證明
交住取錄信先囉
之後有學生證嗰啲咪再後補

諗住交埋錢乜都交 廢事之後又要補
thanks

應該8中左右先會出學生證 學費單嗰啲

8月中

ccn2203 古典小說有冇group project ？

Google program code咪知

2016 Dse 18分入CC 2018年上岸 上ugc
想幫下人 因為當年係呢到都受過好多人幫助
有問題可以tg問我

歡迎social sciences嘅同學發問

代學店提大家記得準時交錢

愛cc嘅可以交足4年錢

2+2

4年cc+2年speed都得嫁

永續hkcc

好似4年CC加4年speed 都得

咁抵玩

下個post邊個開

無所謂啦

咁1001嗰個記住要開

ok

上次1001條友唔開

不過條友好似係新生 算

交左學費有冇得睇Payment Status

Oaa應該有得睇